「集思廣益」元朗單野係咪應該江湖事江湖了？

警察唔理，投訴無用？拉幾個當交數。其實係咪要call 港九市民圍果班元朗鄉水？ 唔係等光復元朗搵黑社會交請願信？

大家點睇？

搵梁福元同程振明交請願信ok?